日後對付賊婆大方向

睇完條賊婆講既野，諗到幾點想分享，大家一齊諗吓點K.O.條賊婆，唔好畀佢佔上風︰

觀察︰
1. 賊婆發言部分，中英內容不符。中文厲言疾色咁鬧示威者破壞秩序，立心不良，成個阿媽鬧仔款；英文完全無咗嗰副面孔同內容，只係提 the bill is dead ，偷換英文概念。

2. 回答部分，不停引導大家聚焦示威者唔乖、破壞香港、好暴力，並無回應佢自己的問題，最後記者未問完就閃人。

3. 明言「五大訴求」不能接受，亦不可能釋放義士。

換言之︰
1. 一如以往，佢想盡量避過西媒。亦即係話，西媒關注係佢弱點，所以對策係︰我地要加強畀英文媒體知道佢既奸計，類似呢方面的分析︰

2. 條賊婆打埋開口牌話要收伏暴徒，即係再畀膽狼狗，以後出來，狗會更狼，前線會一次比一次危險。（對策︰我諗唔到，只係知大家無論前中後，都要upgrade gear，保護自己）

3. 佢打民意牌，想民心覺得我地好暴力，然後就可以扭轉形勢，相信真係會有人會咁覺得，你睇吓次次入黑，總有一兩處民居淋水落來就知。所以對策係︰和理非角色和工作會比以往更多，不但要出人頭阻警力，仲要加強文宣，因為第2點的武力提升已屬必然，文宣工作更要加強，才可以守住民意，justify 我方武力。

4. 五大訴求，佢唔肯「釋放義士」，斥我方勇武為一股破壞力，存心搗毀香港。所以對策係︰唔可以同佢同一個level泥漿摔角，以免民意逆轉，我地要加強focus「實施雙普選」的終極訴求，呢個訴求無人會反對，同時亦要持續推上國際舞台。

大方向諗到呢幾點，大家認同的話齊齊諗吓點做好